# Blog de Noticias #

Este es un proyecto privado, consiste en un sistema para la administración y publicación de noticias, con control de acceso.
### Fecha de Inicio del Proyecto: ###
01 de Mayo del 2017

### Responsables de Proyecto ###
  * Yépez Edward [Diseñador]
  * Pérez Luis [Programador]